食緊草 你問我答

影嚟睇下

準備食
利申外國

你係畜生？